如果今次送中條例衰咗，林鄭下場會點？

立即辭職定收跛腳鴨？

無分別

照顧家人唔連任

理得佢會點
佢都冇理過香港人會點

林鄭呢次出手咁重，可能已經無晒牌，同埋無晒時間，再拖一拖，好快要下台。就算過到修例，習總都要借佢人頭一用，都係要下台。有請小鳳姐準備。

老老實實
群情兇湧情況下佢搞唔掂中共都唔會點
吓吓做唔到都殺人全家 遲早無人願意幫你做嘢

有冇人知立法會如果而家要二讀，咁之前會有幾多時間通知公眾？定唔會通知？

畏罪自殺

好似係開會一個鐘前通知議員

全港第一個做唔夠5年

點睇肥仔金處決哂d談判官

如果佢下台 下場一定唔好過
老董就話有背景 有商人撐腰
林鄭而家得罪晒全香港人
連商人 建制都得罪埋
佢一係逃走英國 一係敗走中國
佢全家係香港都無運行